本土派選民應該點投票？

除左新界西含淚投 鄭松泰 連任

其他四區有乜推介

唔含

無 其他得泛民

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

我想問其實本土派嘅選民係咪會寧願投票比部分泛民都唔俾熱狗 不過有陣時有啲人嘅態度真係比較差 好似鄭松泰 但人真係需要學識忍耐 因為至少佢為呢一場運動作出過貢獻 我自己就好少夾硬定性嗰個人話咩泛民本土熱狗 只要冇投共就得

投國師
等國師上下場睇下佢有咩偉論可以發表

投畀 泛民 果D叫 泛民選民

本土邊有可能含泛民撚

梁天琦話過佢係最憎召淚投票

含

含你老母